(發明撚)將踩單車既能量儲入電池到有無得唸

即人力發電
研發一種電池
每當我地腳踩單車始輪時 便會儲電

or 放係隻腳到 平時行路都可發電

超前世界十萬年的科技

不嬲都有 隻電用嚟著車頭燈仔

利申 宋朝人

呢單野舊到唔想再講

讀下書先啦發明撚

人真係無咩力，只能產生好少電

奧運選手都搞唔掂多士機

磁
阻力一路升

發熱既電器需要好多電其實

你好叻呀